［文宣］816撳錢 廣傳俾姨媽姑姐 師奶親戚聽

暫時見到文宣圖會係以唔撳錢結果 未發生嘅事作宣傳

日常返工時間最得閒去銀行排隊會係咩人？

如果改變到方向成為
好多人想撳晒啲錢出嚟
等銀行無錢咁
或者係同呢兩日機場有關
先最好入到師奶們嘅耳仔
係咪應該代入師奶心理諗諗？

其實消息流通最快嘅
唔係連登 唔係tvb
係無腦分享嘅WhatsApp

我見證住上星期五
公司啊叔師奶已經比我呢個長期睇連登嘅人
更早收到風話星期一塞鐵

一次屋企附近放映會
我上Facebook 都未見到消息
我老母一早就已經叫我早啲返屋企

記唔記得有一次東亞傳新聞
真係有班人去擠提？

今次如果想事成
對公眾 尤其是比較無知嘅一班
一定要通知大部分師奶發揚光大
同時要讓佢地聽得入耳

當然 我地當日得閒都要去排排隊啦
最怕就有銀行排出門口情況啦
尤其是公屋邨附近啲銀行又細細間多人經過

一陣好似新年換新銀紙咁
俾師奶見到
又要落嚟同我地爭住撳錢 點算

暫時仲諗緊排隊銀行撳幾多錢好
撳幾多次錢好
等我搵下屋企本簿仔先

全力支持中銀
最愛中銀嘅一百 五百蚊紙啦

請關懷身邊有中銀戶口但無錢嘅朋友
有無人差十蚊廿蚊夠錢撳一百蚊出嚟啊？
轉數快方便喎

自推十連

好似開錯台
係咪應該開財經台

一

二

先撳中資銀行，再用轉數快轉走啲錢，增加佢哋成本

三

四

五

六

講得啱

今日集中機場之後
星期五撳錢都要人啊